藍絲成日話外國只係貪你啲錢先俾你移民，其實就算係，有咩問題？

A公司出價高d去B公司搶人才，有咩問題？
又唔見你堆藍絲話A公司仆街?

講到中國唔貪你啲錢咁

還翻啲老強比我

因為香港收新移民唔係睇錢同能力
60-70歲,弱智,冇技術,冇錢
只要係中國人都要收
令到班藍絲誤以為移民係大愛嘅行為

咁香港D牛鬼蛇神都係有兩個理由唔想我走
- 貪我D錢
- 自己係支那種 唔想人離得開支那魔掌

乜都係講錢嫁啦
唔通同你講感情咩

冇，啲藍屍憨撚鳩

其實中共諗野好撚奇怪。
大家都知去外國生活唔容易，香港又方便，又冇咩大天災，正常本地人都好appreciate呢種生活(abc同崇洋唔計啦)。但呢一刻個個都想走既時候，班傻仔管理層仲唔識反省係咪個國家出現左問題所以d人先走，特別係大家都知外國唔係真係咁好，點解仲要走。好明題因為留係到會食屎啦。

唔係領導個班on9，因為個班人擺明係要香港比中共打死再promote 中國超越香港。但香港個班，例如高官以下，manager grade，even 高級狗，個個都on99咁以為宜揚外國生活差就冇人會走資咁。

香港都係貪你啲錢同勞動力先俾你生存咋

外國貪我d 錢
我去係心甘情願
香港係強姦我d 錢
我企出黎講我唔同意你亂用我d 錢
你就派黑警出黎謀殺我地

咁點解外企轉走d錢 又咁多野講

高官二代咪一樣去哂外國

外國差極都好過支那同香港

大陸郁下都共你家產

同自殺嘅人差唔多道理，因為對地嘅黎講生存嘅痛苦戰勝左對死亡嘅恐懼。

官二代富二代個個幫老竇老母仆到去咁億億聲現兜兜心甘情願送去外國驚死人地唔俾入呀

技術移民 投資移民 度度都係架啦 唔通偷你黎乞食黎攞綜援咩

藍絲系話要黃絲破斧沉
剪身份證
有事都唔好死死地氣番來香港。
你做得到藍絲基本上會收皮。

我寧願俾一半身家英國

各取所需啫

中國會cut BNO人嘅中國籍同香港永居先講啦

"中國人"成日都玩誅心論

但又唔知好多事都係一面兩睇

平時去買野，商販一面係貪錢，另一面係了解你的需要，幫左你

明買明賣，願者上釣。有乜問題？唔通呃人先係正常？

係呢度錢都會冇晒